SOGO 1430會拉閘

FROM 寶寶CHANNEL

你好慘
推

呢D睇到算,唔使刻意推